點睇K.Kwong屌陳雲

仆街了，熱狗同迷雲黨咬死佢都似

佢based on公共衛生姐

佢咁做就正中陳雲下懷⋯
佢就係想有人理佢同佢拗攞spotlight
k.kwong有睇post咪中佢計

青山派不嬲只係小眾係網上也文乜武
現實生活冇影響力

熱狗咪又係加入咗戴口罩黨

Kowng sir ho ball

連kkwong都忍唔住

陳雲戰術成功左 最緊要曝光率

kkwong應該唔知陳雲咩料 中咗計
stop making stupid people famous

屌陳雲係o岩，但唔應該令陳雲條垃圾更出名
一方面要聲討權力，另一方面又沉迷，係邊班人唔駛講到明

第三點可以放心喎，
班信徒鳩叫國師又中果陣，
都係帶住口罩叫。

文人雅士壕

K Kwong iq冇160
係泛民含撚派
黃絲無撚腦

其實最好方法係唔好理青山雲任何9up，任得佢自high自瘋

兩個都冇乜好感，K Kwong自從佢入中大驗tg殘留物一刻口吻開始有變，成為政府維穩機器；陳雲論政都幾正路，但見啲信徒個個三尖八角，唔係太開胃......

陳雲根論政正路？
2014之前就係嘅

佢只係提出香港出路既其中一個主張，但佢就當左係鐵律咁一定要人接受，一有異見就話人鬼

親熱派集合

又有人搏屌啦

香港班doctor 真係個個唔理型象，下下都要屌到香港人知驚。
除咗個件盧寵物，執行李去武漢執到有疫苗都未得

支持人肉實驗，國屍你唔好走

曲到圓

don’t make stupid people famous

Don’t make K Kwong famous

我講緊陳雲

KK新post又有陳雲信徒入去踩場
原本班友真係出街唔戴口罩